好在意自己男朋友過去同佢個ex

成日stalk佢個ex ig
成日將我同佢ex比較
成日都覺得自己比唔上佢 又無佢咁靚女
又會比較男朋友係咪愛佢多過愛我
佢地又一齊左好耐 咩都經歷過 我又算係啲咩
好辛苦 有無人都係咁

一開始都係同你一樣
但時間耐左就覺得根本無得比
知道佢而家愛個個係你就得

有 佢地一齊4年
男朋友同我講 佢ex令佢知道佢底線可以低到邊
幾次出軌帽佢 我男朋友都原諒
好似真係好愛佢咁

明明咩都可以為個ex做
我就想佢為我做多少少都要又'哎'又西
佢仲要覺得皇恩浩蕩咁
自愈黎愈自卑

你男人嚟點同女人比？

出現啦

藍絲啊

但係知道佢地越多野就覺得佢愛ex多過我
明明佢已經對我好好都忍唔住因為咁發脾氣
佢有講過少少大話暪住佢同佢ex啲野咁
搞到我安全感好低好低

係！點解佢ex對佢咁差佢都肯氹返追返佢咁多次 對住我唔通佢又肯付出咁多咩

分手囉

要睇開d同唔好咁care真係要d時間

好明你
不過時間耐左就冇乜野 佢會越黎越愛你 同放低以前嘅野

同你一樣 差d以為係自己出po

分啦戇鳩

同樓豬一模一樣 以為自己出post

啱啱同男朋友一齊我都好介意聽到佢以前同ex嘅嘢
個排我都會成日覺得佢愛佢啲ex多過我咁
但係個排我係越想知就越唔問佢
因為我知我仲介意 聽完自己會唔開心
所以一路等自己慢慢無咁介意 先開始去問佢以前嘅嘢
加油啊絲打 我都用左差唔多一年時間先唔介意

絲打好勁好忍得 不過佢同佢ex啲野係我自己發現既 一路睇感覺上就好似佢呃住我好多野咁
我會試下唔咁介意架啦

收皮啦臭雞
你條仔都未介意你同你ex d野啦
你學人介意

你係咪處?如果你唔係處，其實你條仔諗起你同你ex扑野都會sad

佢都有介意過 只係無我咁嚴重
咩都唔知就咪亂叫人收皮啦on9

咪臭係 仲學人介意？
樓主條仔大方過樓主多多聲

我女女初時同我拍拖都成日提佢EX
又話佢EX高大d 不過我好少發脾氣
因為我都知拍完長拖無咁易放得低

佢呢家講返話覺得我EQ IQ都高過佢EX好多
覺得我好有智慧

拍耐d總會搵到地方係你比佢EX出色既

睇黎你都幾愛你女朋友
希望搵到啦 本身份人都幾自卑

我都有試過自己發現
但人就係犯賤 個陣我係不斷睇佢ig以前啲相
就覺得佢好似愛ex多過我咁 打啲嘢又好sweet咁
越唔想睇佢嘅過去就越犯賤忍唔住去睇
時間耐左慢慢就開始發現原來自己無以前咁在意佢啲ex
到後尾再問佢先知其實原來唔係自己諗嘅咁樣
唔好俾大家嘅過去影響到 珍惜同佢一齊嘅每一日

笑撚死人
選擇性答覆
自己唔係處梗係無咁馨香啦

唔答係因為唔想答啲又on9又無關既問題
我有話介意我男朋友同佢ex搞野咩？ 如果我介意就話關我係咪處既事姐
我介意既係愛唔係性 下下講乜都要處膚唔膚淺左啲

on9先比較

有時睇得愈多就覺得自己好犯賤，明知睇完會唔開心。
但都好憎佢ex係我地一齊左之前無啦啦搵番我男朋友，搞到我勁大陰影，本來已經夠無安全感，覺得自己根本贏唔到過去的人。

只要你地出軌就會知道男友有幾愛你地。

唔好因爲咁而挑戰佢
例如佢ex叫佢都唔玩跳樓機既 你就逼佢玩
感覺好似佢因爲你肯玩而愛你多啲咁
佢只會覺得你煩

唔好比較咁多
你辛苦時佢辛苦
同得佢一齊 你就應該相信佢係愛你
如果你覺得佢唔愛你 或者鍾意個ex而冇愛過你
咁不如唔好一齊

佢Ex 係佢初戀
我知自己永遠都取代唔到佢

以為自己出post 佢地一齊五年 佢點會對我好似對佢咁好 機票都買比佢

一開始我都好介意女朋友同個ex嘅野 直程叫佢唔好講關於佢地嘅野 但時間耐左係真係會睇得出佢係愛我 而家仲會問返佢佢同ex嘅野

如果係被人分手既話
可能會驚又太上心
所以就令你地覺得佢愛ex多過你掛

佢都好努力氹返我去證明佢真係愛我同俾安全感我
你講得好岩啊絲打 真係要好好珍惜

佢緊係唔答分分鐘條仔仲介意過佢

無謂嘅on9嘢根本無需要答

咁都唔分手？

on9

我都係咁
男朋友仲要拍過好多次拖
令我覺得我只係佢咁多女朋友既其中一個
又唔夠佢啲ex靚同好
冇可能留得住佢
覺得佢遲早有一日唔再鍾意我

我第一次係比而家呢個男友
個時佢同我講自己都係第一次
好開心彼此第一次都係比左大家
有日我好奇睇到佢電話同ex既對話
先發現佢其實同ex扑過
唔止一次
佢ex正公廁 條條仔都係派帽收場
當然包括我而家男友
但男友都原諒佢 仲好愛佢分左手既時候都想追返佢

我問佢點解講大話 佢竟然話自己個時分手好唔開心
用左好多方法忘記 所以唔記得
到而家我都會成日諗起 覺得佢呃我所以唔開心
同時又覺得佢話唔記得真係好荒謬
即使我知佢可能只係唔想我唔開心

之後有好多時
佢都同我講話對我做既野係第一次
例如話咩同我一齊之後第一次覺得想結婚
但其實因為睇過佢地既對話
我知道佢同ex都友咁講過
個心真係永遠有條刺 好唔舒服

除左呢件事之外佢真係對我好好
唉 知得越多佢同ex既野心入面真係只會越難受
但我又阻止唔到自己介意
寧願從來唔知可以瞞我到尾

同情you
樓主果種臭雞都算把啦

你都識話ex啦

你自己睇人電話係到怨人唔瞞你

以為係自己開post 一開始同男朋友一齊都好介意，佢個ex仲係咁搵佢chat，又無意中俾我發現佢同ex既舊相，雖然係咁同自己講過左去唔好介意，但係個心都會好痛，成日好無安全感要男朋友係咁安慰我
不過依家一齊耐左真係feel到男朋友愛我多d，我都開始放低佢同佢ex啲嘢，仲會有時拎黎抽下水
係需要啲時間㗎，加油樓主

笑死
佢係想瞞你一世
但你自己搵到證據
咁無計了

而家有時我會抽下佢水 佢又會抽返我水
唔緊要架 慢慢嚟 唔洗逼自己要一時之間就唔介意 時間真係幫到你

睇落幾完美都好
散得咪即係唔work
盡量唔好問咁多la

人地奉旨要答你架 ?
係唔係處關你撚事咩

乜撚思想 仲咁 care 塊膜
不如你同塊膜拍拖啦好嗎

如果係對方自己無啦啦講呢?

佢自己介意人乜乜柒柒先

講咩先
純粹經過個地方/做某D野諗起個回憶 講都正常(唔太密既話)
始終一有拖拍既日子 生活好多野就係無可避免關男女朋友事 即使拍得唔開心都係
諗起唔等於仲掛住EX

你地d女人真係，咁八卦做咩
開開心心一齊咪得囉，係都要自己搵野黎煩

完全明白，雖然佢係好錫我，對我好好，佢啲朋友都話佢未試過對女朋友咁好，但我本身係個50kg又鐘意食野既肥西，而佢啲ex大部分都係瘦底，唔夠40kg個隻，有一個都係50kg既，但人地係170cm高 ，次次一諗起都無胃口食野

人大左都唔會放咁多感情出黎啦，拍多幾次拖就會明所有野都係輪迴，付出太多到頭黎都係散。
愛自己多d la

自打嘴巴
女人只會為自己辯護

所以拍過拖既女特別麻鳩煩，成日提起個ex，又話以前嗰個點好點好，又唔會對現任好好。由其係廿歲左右既女

好撚煩

過左去既野仲提黎做乜鳩

佢而家仲同個ex藕斷絲連咩？

我一開始都會好介意好介意
成日偷偷地睇佢地啲對話 個女仔嘅相
一直都覺得我冇佢咁好咁靚 我咩都比唔上佢
我會唔會只係代替品 始終佢地一齊左咁耐
直到後尾 佢身邊嘅人 屋企人 朋友 同我講
佢同我一齊左之後比以前開心左好多 笑多左
慢慢地 係大小事上 佢對我嘅好 佢嘅關心
我感覺到 知道佢係好鍚我好愛我
我已經冇以前咁介意 但間唔中都會諗返 避免唔到
但只會覺得 傻啦諗咁多冇用
只要佢依家愛嘅係我一個 已經好足夠

絲打們有時幫幫手唔好去挖男人既過去
有時候連個男人都唔想提既時候仲要得閒問下e個時你去韓國兩個人洗左幾多錢呀？去邊到滑雪呀？ 救命放過我同放過自己啦 我肯講你聽完咪又係sad

不過最sad係發現 就算分左手 自己d品味/習慣都跟左ex個套 洗唔甩 究其係咪仲有留戀我真係答唔到

你地會唔會好介意男朋友對你做一啲佢同ex做過嘅嘢 / 同你做啲佢同ex承諾過要做嘅嘢

例如：
佢承諾過同ex要去邊到旅行 咁分左手當然無去到
然後同左你一齊話想同你去個個地方旅行
又或者係
佢送過啲乜比ex 又送啲類似嘅嘢比你
又或者係
佢同ex去過睇日落 係佢地嘅special moment 然後佢話同你去睇日落

係咪我太小器

唔好太執著啦 你會開心好多

i know that feel

咁樣介意盞自己辛苦
其實次次拍拖都大同小異

我自己覺得分左手有左另一段感情就最好del左ex啲相啦 起碼係對現任既尊重 我自己都有咁做
但同我男朋友初初一齊發現佢無del 仲有好多同ex既合照 因為咁我都介意左好耐 叫左佢幾次del先del仲要無del曬
其實慢慢都care少左 但有時就會又亂諗過